大家渣車有冇遇過啲好勞氣嘅事？

頭先翠屏邨有對情侶鬧交
個女仔企出馬路
我咇佢叫佢讓開
個男仔屌我老母話我唔L識cut缐走咩

嗰下真係有啲火起
我做乜要cut雙白缐避你兩條死mk
如果我唔係車住一家大細
我可能真係會落車屌柒個死MK
或者狂咇佢塞死曬後面

大家渣車有冇遇過啲好勞氣嘅事？

Btw條囡幾索
抵個死mk俾人飛

唔好打殘體字啦

自膠

咁都睇到

係我手殘
Sor

如果係我就叫條女上車激死條死MK

我都想
老虎喺隔離

多人遊戲

放段片上嚟先啦

快線撚
垃圾自私犯法閪

的士狗

十年前石澳試過泊緊車去到一半個sensor 係咁響
嗰時新牌冇耐未有泊車鏡頭後鐘又乜都睇唔到
怕死落車見到個細路女企喺到幫佢老豆霸車位
個老母喺遠處跑過嚟話個位係佢嘅，
我嗰下呆咗，乜香港係人霸車位都得嘅咩？

有車突然cut埋黎, 個陣好集中精神所以dup得切, 跟住瘋狂bu bu bu

照泊
比我就死都唔讓

泊就泊硬, 要諗既係應該點防範佢報復

你就咁停佢都泊唔入，佢吹你唔脹

驚佢簽你名

放假relax 先揸入去，我都冇同佢哋嘈走咗就算
嗰下切實咁體驗到香港人都可以好野蠻
揸得車邊個想有意外吖。大佬呀，咁樣叫自己個女嚟霸位，有咩事。
近排屯門話有個的士佬撞死個衝出馬路嘅𡃁仔，啲報紙講個阿媽幾慘幾慘咁，當時諗返呢件事，俾在依家揸架冇泊車鏡頭嘅車，嗰個女仔好可能已經出事了

唔知個女仔而家點, 夠18歲未